［突發巨響］住大圍附近既岩岩聽唔聽到爆炸聲？

岩岩好撚大聲一下 好像大爆炸咁 但眼見冇咩事
幾恐怖下

屌行雷一下既者 佢係好有延續性 好有餘音 同埋行雷係有劈列野既聲音個種感覺 好明顯同好厲 佢係爆炸式 好似有D野係地底爆開 有D野阻隔爆炸主聲同我感管既感覺

延續性嘅雷聲未聽過咩？

2012 你都想咁答啫

沼氣爆炸？

我篤屁大聲左，唔好意思